4) Se Opmanni assi  mis sel 14mal ja 21mal Augustil ees olli, on tänna jälle ette tulnud.
Opman tunnistas, Minna läksin kupjaga sinna ja nemmad ollid märjaga odra leikand ja juhhelasse teinud ja minna wötsin wihho lahti ja wihk olli märg ja pois ütles on kuiwaga leikatud. Selle peale lükkasin poisi keppiga. Opman issi tahtis siin selletada
Selle asja sees moistis koggokonna kohhus, et Opman maksab 70 koppik Poisile selle lömesse ette.
